三月 - 伊朗 土耳其 希臘 埃及

詳細行程重plan緊 但大約行程就如下:
伊朗(07-17/3):
設拉子
伊斯法罕
德黑蘭

土耳其(17-27/3):
伊斯坦堡
棉花堡
圖茲湖
內夫謝希爾

希臘(27-31/3):
雅典
聖托里尼

埃及(31/3-04/4):
開羅

咁多位巴絲有冇去過邊到，可以比啲意見交流下

棉花堡轉卡帕都奇亞會好啲

樓主個plan咪有Cappadocia

我去哂兩道
棉堡污染得勁，黃同埋冇水，仲有多人
我已經打算他朝一日棉堡修復嘅時候再去多次turk (導遊話起碼要等廿幾三十年 )
卡城真係好值得去，啲地形真係一生難忘，同埋多景點，例如red valley, 洞穴教堂，洞穴酒店應該唔貴，好值得一試

oh我唔知內夫謝希爾係卡城
sor

Kapadokya真係我去過最靚嘅地方
利伸 留過澳洲年半

關澳洲咩事